！！全民口罩日係今日啊！！

點解街上面冇人戴口罩㗎屌
戴個口罩有幾難

條街得幾個人帶

屌啦行去地鐵站得四個中學生戴
相反一個返工友都無

我嗰邊中學生都冇戴

仆街！唔夠人呀！

自推 推到全部連登仔見到

港島西呢邊一條友都冇

笑死人香港人又話反抗 暫時大埔只係見到個中學生戴

冇人戴口罩

戴口罩呀

咁快就妥協？

暫時淨係得我一個戴

我區完全冇添，只有我

快啲戴啊

我有戴

有呀！

見親戴既都係中年人 你班後生搞乜鳩呀

香港人戴個口罩都唔肯

搭巴士一車有5個人帶 係咪叫好消息

真係得我一個戴

返工1.5個鐘既路程入面淨係得我一個

返學2個鐘加埋都見唔到10個口罩
天氣涼咗戴口罩已經冇咁辛苦啦

推到全部人戴罩